多謝各位記者，多謝各位義士

謝謝你們